車仔又玩迫害了

之前班球員玩更衣室政治迫走daddy

依家到管理層迫走干地

車仔咁鍾意迫害冠軍教練

再坐耐d得寵就管唔住唔
唔早d送佢走點得

請返avb返黎教